平野鈴子開設咗Patreon,有能力既香港人請支持下

平野鈴子小姐由2019年到2021年都繼續為香港發聲.佢既堅持可能贏過唔小香港人
希望繼續抗爭緊既香港都比返D支持佢.

為了今後能夠投入更多時間和資源集中在日本的文宣及活動上，為了今後能更進一步去連結世界，為了能向更多日本人傳遞香港情勢的資訊文宣，為了幫助香港人在這場抗爭中勝利，我會全心全意投入這場抗爭。
有別於facebook/instagram/twitter, 在patreon我會主要upload有關我的日常生活情況。若果大家認為我一直以來的行動/文宣是有意義的話，可以選擇subscribe我的Patreon以表示支持。感謝大家!

人哋出錢出力幫香港人
得九十幾人訂返佢patreon
我屌曬你哋老母

平野小姐最近改咗名

你訂左未？

好少日本人咁有心 推

講新名,無咩人知道講緊邊個丫嘛
都唔知點解啲架妹咁鐘意啲霸氣既名
平野雨龍
澤尻英龍華

雨龍

push

有訂

圖？

推

up

竟然改左名做平野雨龍

叫佢都係唔好改喇

改咗會出事

黃page有黃手足因為講句願意用支那人命換日本安全
搞到比大量藍絲起抵搞，希望大家入去踏返個場

strong push need support

Push

點解咁講

香港人幫佢推上200個啦
而家連周庭既10分1都冇

個新名好似男人

不失霸氣

啲錢課曬fufu sama了

分散投資

未見過改名迎合大中華市場有好下場

應該唔關事

平野小姐ig開緊live

除衫就支持 淨係得你一個手足要錢咩

樓主深潛咗？

Sor 柒咗，應該話 four-leaf深潛咗？

啲死人冷氣軍師
又要屌人老母
又唔肯比圖

推po當抗爭
發撚神經

人哋可能講訂副棺木比自己都未定

其實patreon可唔可以一筆過課金?
自己就真好唔鐘意月月扣

睇佢patreon好似可以一年過

其實同日本雅樂用嘅樂器龍笛有關

可以一次過比一年

佢social media都有解釋過下架

在patreon我會主要upload有關我的日常生活情況

其實有好多分享內容都係同佢做文宣既野有關

patreon入面係咁寫:

我會在patreon上更新有關我的日常、文宣製作、以及活動情況等等。

句子可能要改一改
有冇teaser可以俾大家睇下

可以dm佢提議下既其實
就算冇sub到你都可以照禁入去睇佢出d post既標題,特別係12月個陣佢都出左好多post係關於日本人權日遊行同抗議d野

主要係照片加少量文字？我見只有一條片係上年九月
另外我見二月初有個post係''日本雜誌Will刊登文章中文版''，係咩嚟？

Will係平野小姐篇文章既中文翻譯版

我見都係圖+字多,片我諗佢都係集中返係普通social media做文宣個陣先整
佢patreon都有提過下佢全部social medai+文宣content creation都係自己一個落手落腳搞，所以都唔可以要求太多

同周庭熟果位?

你哋訂咗平野小姐未

上水啦屌你老母

屌埋你條柒頭皮

好波

佢地好似冇乜交流的，周座政治立場偏左，所以冇咩計傾

我無訂 亦無打算用patron
雖然唔知喱半張圖既意思係訂咗定未訂

但我允許你繼續屌我老母

你字都唔識睇就收皮啦冷氣軍師

訂咗tier幾？ 希望手足唔好一個月唔夠就退訂，咁樣人地收唔到錢（好似係）

話時話你覺得平野小姐可以出多d咩post
我見佢近期都好似比較少更新

未用過patron 撚知果句patron for 1 month 等於已經比左錢咩

今個月比你屌住先 下個月在返黎
唔記得就提提我

證明你真係唔撚識
一訂已經會扣第一個月錢
鳩噏就過主啦

始終香港都無曬動靜
得返每日政治清算

我就真係唔識嘢嘅 所以fc唔到平野鈴子係邊隻收費模式，但希望你睇完唔好出蠱惑啦

我見佢都好似對各位patron有d內疚咁，覺得自己做唔夠又更新唔夠

佢係即時收費架

你即刻訂下咪可以知囉

柒撚咗你就收皮啦
訂唔夠一個月佢會寫PATRON FOR XX HOURS, DAYS, ETC
我就上個月訂嘅
入會同二月一號扣咗兩次錢嘞
又要唔撚識 喺度嘈嘈閉

You have my full respect

我代平野鈴子多謝你

其實佢唔更新patreon都無所謂
平野小姐已經幫咗香港人好多

最危急既時候成萬個口罩拎來
希望個個patron都好似你咁諗啦

其實平野小姐出post都多人睇
但係patron數字真係仍需努力

冇計始終唔係香港人又唔識廣東話，同埋知名度又冇咁高，最重要係佢冇講到好出面咁話需要人sub佢patreon
好想可以幫到佢到起碼200個
我見許智峯吹一吹雞一晚已經成500個(而家700個)
(更新頻率仲好似少過平野小姐)

咁我誤會咗

一路有支持

respect

要支持

支持左

輕輕一推,希望推到上 150個人支持平野鈴子既Patreon

日本劉祖迪

100個patreon應該一個月5位數字港幣都冇...
你點樣搵佢來比...

剩係人地上年來拎d口罩都起碼值6位數字啦...

尋日咪代平野鈴子多謝佢囉，追post啦仆街